其實信和同新地一樣咁撚仆街 剩減租比美心果d公司 同唔賠償開唔到業既租金

新地同信和就對外講會減租
但小租戶全部無份 得美心 大家樂果類公司先有得減

新地玩法 就可能當減美心 大家樂果個月一半租 但就要係咁依捐返堆佢間鋪既現金券比會員app
信和就剩減比大租戶

兩邊上年示威成日落閘都係唔賠租

兩邊都係放狗自出自入
新地全部場既管理公司都係啟勝接手